[祥勝駿駒魅力知友]三月十二日沙田十場賽日討論區2

post2

好彩利

屌 報ICAC啦

竟然冇爆

唔好咁啦 我107果時有拖

一個見習騎師完全唔尊重我地既冠軍騎師
落佢兩次面 牙東威埋今日返去受訓啦

落飛狗仲敢唔敢mon post

笑撚死

毒男騎王

垃圾騎師起孖

跑咩

牙東牙敦爭騎王

牙東夠薑贏埋快無極

頭先邊條仆街講好彩利架

屌喇星買左6 9 13

A2

一放到底

隻金錢路去左邊

一定極熱 不了

4場A2

笑撚死我

係囉乜水講

邊個講 想G

我記得有人講左先，我先講

斷左腳 跑跛左

今日 放到前 就贏
買包勝 出閘就知輸
買金錢路 放唔出 入直路 腳有事

今日都係欣賞賽事算

華麗再現

金錢路

99

笑

主持不解

威巴ho ball

子健,豬仔,啊信:

最後28倍

打老婆巴 我都想買左包勝
今日麻麻 有腳又無膽
第6場一早買定左 睇埋點先算

屌 我都係拖左做腳
邊撚個大注打到107落28

唔記得左柒東係跟邊個練馬師？

鄭恩地男朋友 ho ball

我記得我都有問買咩放前冷馬

準到我都唔信

屌

我都買左金錢同包勝

阿咸呀

屌比人發現左

有得威 勁呀

一齊比3

我地咪做左三兄弟

Umtiti ho ball

證明你對馬壇影響力幾大

今日氣氛幾好 話咁快post2

金錢路係咪RIP得

係啦 聽講圍左綠布

特備節目 賽後逐個捉

痴撚線 笑撚死

5場 到柒俊

呢場唔反雷啦

拿 28倍唔夠冷 umtiti冇錯

唔洗人道已經瓜左?

勁豐裕

應該要人道

11咁快落飛

下一場99倍邊隻? 想搏一搏p

華麗

我自己都想笑自己

正常

有無放前冷馬推介 我想再試

明月春風 牙東放前騎豬王

長途,放前未必好

明明今日放前就贏 但買親果幾隻放頭馬今日都放唔出

正常，平時放唔出嗰個今日都放得出

今場華將

唉我條6X63條全雷Q射晒落海啦

買左金錢路

2200m 係咪爆冷多？

買過條

雷神

睇隻馬係咪跑開長途?

繼巴唔好買田雞 害死你
岩岩先起身 乜柒mid term都未溫過

我既推介係進綵 不過今日好黑仔下

Mid term 30% 唔緊要啦

買咗田雞

阿姆利則

買佢其實係賺班

今場要田雞

4 駟寶

咪係 我上星期就考左啦

買 阿姆利則

今場好難玩

買5 11 睇馬算數

跑到咁長咩

買唔落手

母線有

隻1做乜

四寶

今日綠格好似冇

心事重重咁款

10號配牙妹一放到底

駟寶

完全冇人要5

有

我

有拖

11 9 1

炒飯 一早有位唔埋 送個黃金包箱位比拉

Goal

屌你韋達留咁後把撚

仲有人追呢隻

呢場真係任佢開

華麗 $200 p cashed

買11 拖唔中

原來我中 11 1 pq

韋達

死田雞

今日雷狗食左屎

今日係咪馬post大勝日

華麗再現再石磨藍好多手足比

利申，買左5 11

追唔切

今日求其買都中

牙拉今日好似無呀

反雷大勝？

出閘好似俾人迫害

比咗無買，點睇

華將日

我6寶淨係要拉1隻

下場萬事欣

贏埋歡樂

我地無話咩大唔大勝
純粹話比大家知 佢今日麻麻地

同路

不了 摩連奴要w

6場到阿妹 華將大勝日

呢五場係咪a2

屌 咁多同路

係

柒俊會起孖

我要阿妹

第6場唔中真係jump

萬事欣大船

唔識賭 輸幾百收手了

牙妹sure w

你揀乜

梁家俊

ok

羅蔡好似好小見

我愛將呀

今季無見過

之前2季都有 琴日專登查

2次合作都咩咗

阿妹

今季有2隻

記錯
有見過2次先真

詠彩繽紛有過

潘頓嗰隻點睇

買埋摩佬先

我愛將變左飯呀

認真唔好買 擺明試馬

好想做萬事欣

仆街馬會勁多人排怕入唔切錢

呢隻馬係咪羅太有份

你有恩地唔好搞我女朋友

呢場似雷神贏了

可唔可以不了

不了

明月千里win ok?

楠哥個隻好似唔錯

忍一場手 連豬

明月青天黎

1 6 10qpq

明月爆

我純粹問下
唔知佢騎係因為羅太定點

不了

買咗阿妹

東東騎馬王贏硬

今場羅太幾靚，重返，壯咗

3個都冇，田雞出黎贏，睇佢上場對賽d馬

仲唔爆冷

邊個位重返

14號

即係要我死姐
加陣就上IFC

巴打我係前面

一齊上

組團上

好少見呢隻得唔得

贏左我都上

上呀東東

個肚

等埋

前胸呢

明月千里 紅色禮物

嬴輸都上
求位置姐

唔好咁啦

脹咗

我一早行梗上去啦
不過上去前 比多隻等大家唔好要 今日選咩輸咩
呢場心水 武術冠軍

明月千里 贏撚硬

收$啦今場

一齊等收錢

今場一定爆

等收錢

明月千里搭好少見得唔得

明月千里咁既賠率幾可有

落飛

人有

明月千里wo,95倍都唔買等幾時

All in ed

得返84 唱到熱哂

又黎 呃錢馬

東東 一放到抵

明月千里贏硬啦

Mon post

明月

10 拖1 7 8

明月幾時有

落獨嬴有鬼用咩 穩陣要埋P啦

1 10放返黎啦

真係？

All in ed

最好

明月千里係邊

咁樣咪大家開心

阿妹應該可放到底 我估入到q

東東個隻

馬王

1 6 10

信東東 得永生

阿妹埋唔到欄

11 7 8

好嘅開始 p w

屌
何生爆呢隻

華將.....

方仔

好慘 比人燒 11 何澤堯 華將

捉錯路 屌

又係佢兩個

jumped

Jumped

最後50又力弱

爆冷爆到咁

屌阿妹垃圾

我宣佈羅理雅係垃圾

真係爆

Agger

針

輸撚哂

摩連奴...

點

講咗羅蔡唔得

100 倍 w

cy又爆

屌 捉錯東東

Jumped

點解唔係爆東東

千八蚊q

爆左隻無買既

不過買唔到

爆

何 win?

華將贏都唔好爆到咁啊屌

6寶馬會cashed

點解會咁

何澤堯 我前世係咪殺左你全家
賭咁耐馬 成日咁樣搞鳩我
買佢無影 唔買就爆又攝入條Q

何妖頭先又唔然

話撚左爆啦屌你老母何澤西

2合作係2win

摩又冇 萬事欣又冇 大出血

又係買place 冇買win

我有比過隻11
輸得太多冇買呢場 唉

唔係開好少見呀嘛

7場 祈普敦

方仔搞d咁既野

今季2次合作2win 都唔得

最後一發 3 號

1.7win
1.9place
on9賠率

炸魚薯條

摩佬唔係雷騎開既咩

大外檔不了

咁低 邊隻

呢場祈普敦啦掛

氹到你地買

柒東又準備熱門贏

莫雷拉 16
祈普敦 28
巫顯東 24
梁家俊 18
何澤堯 18
潘頓 12

我橙 加持

呢排 齊齊健康，天合

痴線
有幾奇
啊婆:緊係攞曬成份生果金買雷神WIN啦

今日好鐘意華將

唔中下個月再買

鋪鋪旺落到咁

東東騎王？

下場BB OK?

舖舖旺8.3

俾隻11 搞串個party

有冇人要3

最後一注 炸魚薯條

就上到天台，好多人

跟

買了 最後一發

三丅有人中

尾場f左

小妹同潘頓贏，求下你

佢一定飛咗好彩利

舖舖輸又出黎呃錢

1至4場a2
5,6場a3

有本事就開隻加洲勇將

今次呃好多

佢哋唔識收手咩啲阿婆好慘

識玩了

準備報icac 竟然飛好彩利

何妖幾時整多劑夢仙

3搭14

騎師王何曉澤 @60

All in 東東 pq 騎王！

11號冇檔現真身啦

何澤堯

笑左 咁都有同路人

上網邊到睇熱門 次熱門 嗰啲

Hkjc好複雜

爽

首映已經2班了，抖夠夠殺呢堆

屌 罕曾見我早飛買左 搭左魔佬 想喊

會唔會又係垃圾東

蘇偉賢冇得輸
收到風 佢師傅方仔 射左口孖寶落佢到

牙東直路直接飛，11冇欄1.5搵鬼賭

1 6

6,7,14

莫雷拉請你keep住食屎

夠膽就食自己口一皮野孖寶

馬會紅色大熱都難睇 ?

馬會祇有大熱有紅色

我想上網睇

梁家俊嗰隻做乜

魔佬咁都頂唔到

要埋降班殺手我頓先

羅既放頭成日都係咁

呢隻我都想要，但係無錢
冷唔怕施

馬會有網頁, 有 APPS, 你咪上網睇囉

唔識買了

3 4

今日好唔順

香港馬會算易睇 跑日本馬直頭搵唔到賠率

淨係中過一埸p

上網買都得呀

尾場隻大船好撚驚

雷神1.4！！！

全部都好好分
拉墜馬啦

一場p冇肉食

拉冇place好冇？

11咁撚熱買唔落手

好

砂邦成口血

等奮鬥雄心擊殺你

柒東

呢隻冇佢出唔出到馬場

G持

13落飛

all in咗柒東p 回到

屎健要左6

雷個隻馬好超？

雷狗一定唔好有place

又引人

1 6

佢會同你照貼內欄跑

淨計上場好勁

買qp
醒咗好多

無留意 見到飛 阿婆d生果金

但呢隻14蚊 當家又14蚊 我會要當家

當家勁丫

當家p

當家穩好多

我唔理一定要有運來寶寶

後上勁撚到

等收$啦

炸魚薯條！

運來寶寶一定要有

無就jump

Jump了

我都重插左佢位置 東東咪撚玩野

1檔柒東 咩事咁踢唔開

RIP

我隻祥勝

我薯冇place

隻14頂唔到

薯條

感動既係鋪鋪柒有place

快寶駒冇左條BIN?

入完＄傾心星

鋪鋪旺你地淨話 POST 8.x win, 依家$66.5 place 既 ?

條q有6倍
係咪on9架

師徒 齊齊去
收到風 又射左落去傾心聲到

屌你炸魚第四

祈仔好波

莫雷拉 28
祈普敦 34
巫顯東 24
梁家俊 18
何澤堯 22
潘頓 12

呢場易賭到

回到上天

贏就好

屌你老母 何澤堯

人民武士唔贏就玩完

祈普敦呢場唔w就

11 6 cashed

如果祥勝唔塞

今場買佳龍駒

佢都諗住跟隻11出都算係咁

東東果條夠低

撚屌堯隻飛龍狗點
大摩會唔會癲到底出佢

方仔啦

傾心星大熱

如果快無極win,我去報icac
唔撚信條垃圾3win

增程好難

買左

唔爭在爆埋豆寺月

同意 1200上1650

想買

傾心星上次600已經打，不過算係收彊w，體力要估，我不了

見你咁講即刻買

5 7 10
大逃返黎

祈哥 頂住呀

屌，中咗要去icac架
利申：唔敢買

隻1靚

1 12

13呢?

神鳩小子個閘

豈等閒落左咁多飛既 幾場前睇30賠

捉住勁輕鬆

泥水+啊ME

1-11 唔洗講

本身想要
同馬主另一隻贏左

1650第追過
屌，第4

唔好咁大聲啦小心變好彩利啊

搏下龍船

1-9位置Q

8 嘉應之友

Gun

11-12-1

9 人民武士

睇馬 輸夠了

8 10 11放棄唔買了

ONE Q

Dllm 跑234名

韋達 世界級

大摩
得1隻

唉

莫雷拉 28
祈普敦 46
巫顯東 24
梁家俊 24
何澤堯 22
潘頓 12

駟寶同傾心星 屌佢老母 走位一鳩樣

有冇騎過

仲有無

1 12 出黎遊馬河

金匯龍華做乜

垃圾

人民武士 嘉應之友

隻1有騎過 隻12 我真係拜你喇達少

尾場買咩好，只求回本

當家精選

9 10 位置Q

唔買中位置q

買左祈普敦gel得，怕既補好力煌w

牙拉要2w先返cup

杜拜仲有無得報名呀
田少同大摩試下佢啦

說好的1-11?

繼續唔好買

又係中腳，但係用左雷神拖

得田少一個

唉 一早同啲frd子講人民
最後回到驚左要神丁

冇信第一場泥地跑道指標
5班唔撚信

信你
我都重注左9-10

我三寶早飛買左人民
臨場轉達少

好似又梗頸4

你起碼過左三寶

r9

屌屌你老母13少仆街
琴晚同老豆講完隻人民武士 老豆今日都跟左
佢就收錢我就收皮

美麗寶寶win有多75萬
馬fit人有，射落去當家度
我allin今個月

有緣就信下啦
快無跑1200win應該win
可惜唔到

朱仔屌到仆街 達少

係呀 想死
人民原本係想出文講 我私下有同風巴講左
點知見佢今朝50幾蚊回到80幾 汗都流埋
信左飛數

燈埋魅力知友

唔好呀

8196 獨贏 沙田 星期日
第9場 獨贏
4 魅力知友

$ 380.00 $ 380.00

祈 騎師王??

不賭 睇賽果

中多關搞店啦

唔好

雷要2w加祈尾場冇分先cup

多謝

祈今日手風順

全日輸緊
岩岩買左2x3位置Q 過左頭關
呢關4＋13有冇機

今日輸到仆街

達少幾時退休

輸到無唒方向

Me2

仲有兩場翻本

X3

南京G友

9-10

34

我B

魅力之友有檔有跑法有馬房重有4.7，想轟了

想要埋小妹

我屌你條魅力當家孖寶多獨贏1毫子

啱啱訓醒
第9場 買左雷神
今場仲有咩心水

唔知夠唔夠快

中派十蚊大家開心下

歡樂小子

好力煌

我潘

我覺得佢騎唔起

上呀

4 10位置Q

雄心 美麗

4 10 qqp?

蒙古王

1,10,12

福勵點睇

6

4拖1 9

無得追

4拖10 11

隻蒙古王d飛

6 9 13 不買睇跑馬

做乜唔買 今日贏夠?

中

一齊赢？

4要贏啊，我轟左

有得影

就嚟輸哂贏嗰啲

我7

步步贏，尾一步要影

7-4 10

6啊

平頭啦

4啦好冇

好啊

跑完？

唔識賭馬,買得$30

羅理雅完全唔知騎乜鳩
入面無位都要走入去比人夾搞到亂哂步

我個心爆na

平頭，好彩

平頭

今日佢表現真係差 講真

DEAD HEAT

騎師王派到彩未？

屌，開win就dum春

平頭點計

買左4號獨嬴點計

一齊中

祈普敦騎師王

牙拉3隻1.x w輸騎師王

嚇死

15.5

買左美麗寶寶win

轟左美麗1000W 5000P

我潘place就囉硬，唔敢博win

獎門人啦

中咗

手足一齊中

我潘騎美麗真係重注

中黎把撚

點影相架仆街

今日條六環有無300蚊

唔洗輸當贏

買win變左仲少過place?

。。。 買咗魅力知友 唔知講咩好

我當我自己影贏架

個60萬係有料到

邊有小過p

上面話平頭把撚既當輸左將錢入落我度ok?

講真我睇到美麗寶寶贏囉

其實我頓跑馬真係幾好，一隻神威，一隻美麗

我都係咁睇..

你 4定7

4

當家精選回飛

明明最後一步壓贏

跑多10米 隻美麗輸埋添啦

屌，我買美麗win
直路係咁叫魅力
我做乜q

7呀 潘🐶

郭能 夾死人咩

回碌撚，11蚊牙

容天鵬好難賭

今日全輸

1.1 wo 回咩

想知雷狗會唔會放棄當家 爆冷

1.1w 1.0p

冇買 見能叔中間一下推落隻5度

呢場有無冷馬放前跑

臨跑前應該有翻1.3

1.1 1.0

中遊新星

屌佢老尾，9場馬，7隻膽win，得1，2場腳跑第3，輸撚到

2-9 PQ 1.1

過關射佢都食得屎

1.0點知輸撚左 就笑撚死

東東

好多99倍

1 2 3 4

比d咁ga對手當家精選..is侮辱..哈

我炒

有咩推介

今日豬200 尾場可以點反杯

隻3 1200好人好姐增程 想減分？

同你相反 有撚曬啲腳

又黎

一陣子健:又做乜撚野啊 點解又啡格得咁勁架

諗下邊隻第二同第三算

博我撚 寶寶披，當家真係

我堯
Flemington過嚟，點都好過Queensland啦

同埋外地跑listed上名架
睇下跑成點

上場當家13檔都貼到欄 連帝豪都唔夠佢快

今場邊隻馬前速快過佢 等當家跟跑之後2疊果堆轉灣一夾塞住佢先有機會輸

繼巴買咁撚大

5.9?

今場買乜好

大注跟 賺返首期錢

頭先買好彩利果時,原本都約左經紀睇樓
依家睇黎唔洗飛機佢了

買1搏拉西墮馬

屌你老母博一博 5啊

認真 我炒呢場

柒東q？

驚隻中游新星見底

2 9pq 仲熱過9p

喜盈運750澳元有交易

All in左

雷神贏硬 橙下先

4 9 位置Q

點解可以咁平

支持我炒食尾糊

可唔可以大慢閘

跑贏左身價十倍

不如唔開閘比佢

老豆無出過，唔會貴
同埋有機會係free for配種
所以咪咁平

尻買咗

奮鬥雄心上

買咗 4 9 10 14

川 河 領 驅

買條9 14pq算

帝豪popo

笑到我

好波 屌你奮鬥雄心

大熱q開唔到

當家邊有得輸

慢閘寶寶

隻14陰公

好彩銀豐第4，唔係打爆mon

賭咗成日冇羸冇輸

我做錯乜先會買9

5號

屌，隻14呀

首期都輸埋

14 14 14 1
1 1 1 1
4 44 1
都得

隻9追好多

$12

$10.1

14我屌你老母

經記可以收工了

又可以啊啊蔡比班女人女女女了

收息2號

已經

屌郭能老母留名

新精彩日子

當家二班頂馬屌你老母 跑三班呃錢

屌你老母 個天要我死 我就死比你睇

new post

屌佢又話14第3

次次都係咁

我未睇replay都以為係

5
咩料

我條 51 倍 3+14位置Q

番去賭波先